（有線新聞刺針） 違泊抄牌比去年同期大減

2019-11-01 11:41:06

有沒有發現近幾個月多了車到處違泊呢？有司機稱警察最近少了抄牌，單計七至九月，就比去年同期抄少近二十八萬張，即少了一半有多。

車主:好過拍停車場

其實popo乜都唔做
真係天下太平

車主: 都冇狗行咇, 驚閪咩

偷懶唔抄牌

又唔做野

又唔做嘢又唔讀書

港島下午違泊情況勁咗好多，好多三線行車既路都得返中間行到車
行去差館比狗屌話你唔好教我做野
服務市民? 邊撚度服務

正經嘢唔做，淨係做犯法嘢

無人夠膽行必

巴士站

小巴站

路口轉彎位

冇返二三十人行出街俾人溶左都唔知咩事

你去左投訴？

日日都係年初一

仲訪問埋呀popo
但唔知講乜春
有無Ching 聽到

的士佬都任加價都冇人管啦

警隊真係冇咩用 剩係留力夜晚出黎吠 打路人 亂開槍
日頭就蛇王唔行必 依幾個月日頭都好似冇見過有狗行必
但係罪案數字又唔覺有上升 證明根本唔洗警隊香港都好和平
依家全部同罪案有關既唔係狗濫權就係休班警

車主唔該醒水啦

阻到人既位就咪撚泊啦仆街

係咪想popo出翻黎抄牌呀屌你老母

近排我同事泊向公司樓下個路口都冇事

真！而家各區全部人亂泊狂泊

泊到好似停車場咁

我都慳返唔少

]

邊區

炒少又話唔炒
炒多又屌
想點

＃１８２３

貼張支持警察係車頭應該泊邊都冇問題

其實早幾個月前警甴開始唔行必，你夠薑其實好多嘢可以做

我支持班魔警出黎抄牌
如果佢一個 我實打到佢仆街
講得出就得到 唔做正仆街

我見到班魔警 唔知點解個人好嬲
一諗起班魔警殺害義士個人就好嬲

打人同抄牌梗係打人爽D, 又唔洗跑數

佢一個出黎 我見到 我實過去打7佢 到時希望班坊過黎幫手 打到佢斷手斷腳

如果係另一部門就無人會屌，而家講緊黑警

黃腳立都少左好多

都冇晒正規黑腳行咇，抄條撚！警畜心諗：抄完罰款又唔係落我袋！我不知涼住冷氣呃OT仲好！

我支持班魔警出黎抄
到時佢地一個係度抄 佢抄緊時禁低佢 狂打
希望到時街記住幫手 打到佢斷手斷腳

佢地話： 不如賺其他可以買左幾部愛瘋11pro

直接打3條9啦

除左少部份仆街亂泊 香港人整體上唔需要黑警都可以自律
以往根本好多都只係食飯停一陣就比人抄

各位應承我

班魔警如果一個出黎抄 打到佢仆街
唔係對唔住義士

好唔好

唔止，就算騎電單車交警都極少見到，好似集體自殺死晒咁！

慳左唔少 但我寧願應承我地五大訴求 出返黎抄

停車場米少左好多收入

罪案率冇升係因為冇差佬肯開file

你上火星半年剛返黎？999仲有用？

咁你咪一直講冇用然後咪撚去試囉，唔想做又要多多藉口

上星期日見到幾個警賊出黎抄牌、我諗係酒店報警塞住門口
班警賊抄左三架車就急急腳上車走人
6個警賊抄3架車 笑死、其實成條街都違泊但只敢抄三架睇個樣似驚比人打

之前咁多旅遊巴 用左咁多位

個個掛住打甲由,

上次見到3個人抄一架

而家double park左成晚都冇抄

Full Gear抄牌

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

甴近平: 這是正式錄用的警察嗎

上個禮拜先食左張

班武警幫唔到行必嘛

呢個運動某程度上幫香港人減少左好多不必要生活成本

問啲散仔邊會有答案架

佢最好出黎
一個既話我實打佢 希望到時街坊幫手
一對一我未必贏 但唔打對唔住對義士

係

最尾開咪叫架車走
毅進仔真係毅進仔

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

講真 佢唔抄 大家都規規矩矩
司機開心左
路面又冇乜混亂
車多啲都係咁行

班狗又唔做野

捉賊你就叻 抄牌唔見你咁叻！

違泊有違泊既秩序

仲要full gear

啲狗做晒政治助理，平民生活wfc

幾日前都俾人抄左 以為月尾要交數
dllm啱啱幾個鐘前 放低一個鐘又抄左
係咪開始要追返啲數

用狗車巡吖嘛宜家

高速練車多到呢

千祁唔好襯佢抄緊牌從後一刀捅入後腰

出左禁制令 自己小心

有用就唔會元朗721唔見人啦！當晚大把元朗居民打999，但唔係冇人聽就叫佢驚就唔好出街，元朗警署甚至落閘唔俾人報警，我唔係講999 100%冇用，而係已經唔同以前，打去好大機會根本唔受理，冇差佬到，甚至被接線生耍返轉頭，你明唔撚明呀？

我可以好老實同你講應付呢種違泊可以用嘅手段：1823 / 999 / 報案室基本上全部都唔會有100%效用，都係會有你講俾對家耍返轉頭出現；但你係咪要乜都唔做，見到有呢種情況就淨係係網上面屌兩句就算？講個方案唔啱聽就屌9人冇用，唔怪得成個台都淨係吹勇武風

甴近平

又唔讀書

on9

大西北好撚誇
泊到去紅綠燈前面都有
3條線得番兩條
屌架車賣早左

路口位違泊真係好撚 on9

禁制令禁暴力言論

又唔使寫report, 又有靚女摸

抄hi咩，兩丁友行bid都唔敢啦，仲夠膽單人出黎抄牌咩，唔驚俾人直接拉入車尾箱呀。
對上呢次見到行bid係一星期前，6隻狗一齊行

唔好泊巴士站啦

1823會叫你自己搵番警犬

而家我見佢地只敢由狗車載黃腳立落車快抄。抄完極速撤退

尖嘴加連威老道而家泊到好似停車場咁！
爽呀

宜家飛車都冇人理
下次揸車見到狗車就推撚到佢炒

你睇下右下角係咩number 係咪咖啡仔抄？

唔撚抄啫
泊到成街都係

近排又開始抄返牌啦，不過係啡色object

我都要提返自己既故仔
我有日打波 見到六部豬籠車入左球場
近五十幾個綠色仆街落地
諗緊咩事 原來一齊去一個少人d 既公廁all 尿

唔好推
DLLM

佢地就係專登唔行必，等犯罪率上升市民怨d示威者，點知香港人馴過隻羊

平時違泊得最離譜咪係popo

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

280000x400 =一億零一千二百萬

小心飛來橫禍
唔係死左都唔知咩事

有 ot 收 梗係唔抄牌啦

唔好教佢做嘢？
佢要唔要睇下自己警察評分

早幾日開始返啦
仲要拎埋架EU車

竟然仲有抄牌, 仲要二十八萬張咁多

燈口位前後，有安全島地面劃哂雙黃線啲撚樣都照泊，頂撚住部巴士過唔到
報狗冇人嚟，跟手大塞車

而家真係想點泊就點泊

問林大總統

blocked

“有咩就問pprb”

應該想差佬出嚟做嘢
拉散佢地d鐘

證明一直都濫抄

多謝示威者

抄你$320
轉頭用pps 分320次交
政府重要蝕$320
抄黎做咩

佢地自己都周圍泊，緊係唔抄牌啦，一個唔覺意抄錯自己架車點算

而家度度都泊到過年咁

唔會畀人抄牌但會畀人打爛

唔知車主係呢段片見到自己架車上左鏡有咩感受

屌啦，又唔做嘢又唔讀書。 隨時佢自己有份泊

泊到周街都係，連行人過馬路嘅位都block 晒視線好危險呀
可唔可以咪亂撚咁泊呀

大陸團旅遊巴少左
私家車又好搵食車又好，有返位泊又唔覺阻多左人
呢啲咪回復正常生活囉

前線人手可以減半啦屌，留返啲打得嘅防大盜，留啲有腦嘅打擊it罪案咪夠

我一日報二十次警都無人黎！

無用，我一日打二十次無人黎

做咩打20次

28萬張牛肉乾 x $400 or $560
當全部都係$400

收少1.12億

其實有阻 我住個頭真心屌出來，以前路口位無泊車，依加有泊阻晒視線，一個唔覺意就出事

過年都中過招 而家反而冇

但講真 大家司機都好識做 冇阻住條路
其實咁樣仲舒服過以前

我依家係打去屌柒啲人
等佢地壓力大啲快啲死
反正樓下真係有違例泊車
反正打幾多次都唔會黎
做野做到攰就打去屌佢一獲

歡迎大家效法

唔做野多過唔洗做

日頭唔講

夜晚泊到擋轉彎位、泊行人路或大廈門口，綠燈(車)踏行人線上客都見過

渣開車都知閪車主多
剩係班的士佬都夠惡頂
點會因規則左少單

利申: 只針對的士狗

尋晚先見倒勁多 年尾要追數

的士狗日日係樓下double parking
日日係樓下因爲排位響响鬧交

打電話都無人理，鬼叫政府比咁多野警犬做

明知狗唔理，都寧願走去報警都唔打爆架車玻璃。傻西瓜

PP鴉盧B

因為抄牌係幫唔到升職，懶得就懶啦

係應該要搶心阻人阻車 而唔係擔心抄牌

搵張紙寫黑警死全家擺車窗
好快有人落嚟抄

隻狗一落車就一定由街頭畀人屌到街尾仲夠膽抄咩

我會ＥＭＡＩＬ回覆１８２３。。。

呀 死黑警
又唔做嘢 又唔讀書

所以我要搵１８２３幫手

嗯梨肯打先算

借位幫推

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

笑死人，全世界最和平自律美好既腥港人
連架車唔好泊係路邊都唔識
成班馬路炸彈，死撚左去好過

靜靜地羸唔得既

係十年前既年初一
對上果年先比抄左張

禁制令都驚？
你老味無正當性嘅禁制令都服從？

大驚少怪
琴日見到架車泊係燈位都冇事

星期六俾人抄完 個位係完全唔阻

家陣真係通街違泊
特別夜晚
不過又唔覺交通好有影響

呢幾個月慳埋唔少用嚟買裝
係去到上星期抄咗一張
想問下告票可唔可以一蚊一蚊咁交?

庫房收入太減

班社會寄生蟲連街都唔敢出 依家咇都唔行喇 周街泊都冇人理

之後pprb 同你講冇資料

緊係啦，報案室啲電話全部晾起晒，報都報唔到

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

下！坐喺車度瞓/ 玩電話就有OT$，仲要去抄牌咁on9?

藍絲泊車上行人路無罪
佢剩係服務支持佢啲人

行必都無人啦

呢幾條街好多車房/的士車行/洗車鋪
好多係佢地擺，點趕得到

痴撚線
合法既野警察係唔會做架

好撚離譜，嬲嬲地真係想扑鳩爛啲車殺雞警猴咪再違泊阻街，啲垃圾車主無王管就開始亂黎

記者問：係唔係抄少咗牌？
狗答：我諗你誤會咗，我唔係呢個區。

總有理由

我住條村算入 平時出入個條馬路 一朝早同晚上只會剩返一條行車線 其他比啲車泊哂 啲司機話投訴過都無人理

好開心

平時有個巴士站大家一齊泊
留返個位俾巴士上落客
而家班仆街泊到滿一滿

岩嫁喇，就係要亂

行過條街
今個月三線變一線

阻到真係抵屌
我泊街一定留電話，即call 即到即走
不過阻視線真係冇得講。。

班賤畜不嬲都唔撚行咇架啦
抄牌當交差咋
而家有政治任務丫嘛
施暴製亂
甴近平曱甴蝗

上次白田村有違例泊車阻住巴士
兩個鐘都冇曱甴，摺柒咗佢啦

啊！！！！！！

大家都露天位我都泊街算喇
哩幾個月慳返咁多 又可以換過條老氣喉黎屌

係喎
叫黑警黎抄牌
然後麻包袋

呢個真 流動連儂車

問題D車泊街得黎又亂柒咁泊

推

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

上2個月撞左車 打去報警都話
“你知依家乜野事世架啦 我哋冇警察出黎架啦 要報就自己黎報案室啦”

大家為大家著想下 泊好少少 起碼唔好阻到人
自己係留比善良嘅人

自由先啱

係因為有事都廢事叫差佬 廢事差佬攪事

啲喬裝家長車架架違泊
點敢抄

黑警邊夠膽1-2人行出來抄 緊係小啦

其實咁樣鳩泊大家開心，前題係唔好阻住其他車過。

三線變一線而家係常識嚟㗎

淨返嗰條呢

的士都照停中間

快啲出禁制令禁止Popo 偷懶

記者好寸
走去直接問popo